今晚達叔宣佈以後唔再開台

睇你班友仲敢唔敢反達

唔敢

利申：無睇過達哥

以後睇大j算

小妹係達仔粉絲

大你老母

未利用完班兄弟掘金
點會收山

睇條垃圾.

大j

其實達哥把聲有啲嘈同埋好煩
不過可能係我唔適合睇呢啲類型嘅片

酸唔緊要 但係仲要衝出黎講

大j 笑波子呢d世界級utuber同樣帶比我地極佳娛樂

話過唔收錢打機最後呢
一班傻鳩追捧

大咩撚野J

你依家開twitch睇達哥要用錢

成班不願面對大J完爆達哥

仲幫人賺咗幾年錢喎

班真兄弟唔係想達哥休息下架咩

達哥唔洗開飯咩你估

達哥都反，成班on9仔

睇李獻計算

其實係點垃圾法? 成日都見到有人話佢垃圾
利申 冇留意香港youtuber

好撚憎達哥